蕭生講講下功能界別又變左講歷史

好難捉摸呀